我係811銅鑼灣被捕人士家屬

屋企人尋晚係銅鑼灣比幫狗扮人拉左，係電視親眼見到上左旅遊巴。

想問有無人有新屋嶺消息？已搵議員、律師，暫時只知唔比保釋，48後先可以見律師，好擔心。

另外有無人會去聲援？

推

推
願被捕者平安早日回家

Push

48後先可以見律師？Request 要見律師唔係權利黎咩？

推
希望平安返屋企

推

salute to 義士同家屬

快d將屋企電腦拋左佢

harddisc 整爛佢

電視見到佢比班狗扮人㩒低咗，真係好心痛。我知有好多被捕家屬都一樣，我哋呢世都唔可以放過班黑警！

已乾淨。

721

收到好多不同消息，晚點去羅湖親自了解。
暫時得知係所有義士見唔到律師，要48後，待fact check 。

電話有奇怪野要清理 卡同電話唔好留在家

有凝似裝備 武器 同剪報 情報 資料 都唔好係屋企

有關佢所有野，除少量衣物、ps4（已檢查）仍在家。已全部拎走晒、已登入Ig fb，清理乾淨。
暫時可以做嘅做晒，只想了解狗屋情況，同埋想知有無人搞緊聲援🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔係48後先可以見律師
即刻可以見

唔建議去聲援，根本同市區隔絕左